毅進仔 無讀過Physics？

咁多因素可以影響物件接受光嘅能量
淨係距離，光嘅顏色，物件顏色，媒介 等等 都可以有唔同效果
淨係單單近距離消著紙就妄言話係「槍」
你唔好話雞蛋可以爆炸，所以係炸彈？？？？

讀過 但fail左
唔係都唔洗讀毅進做狗啦

呃返自己毅進仔／師奶就得
留名睇啲教授出嚟解釋

舊毅進除左中英數人際係主科，新毅進多左通識，選修科就一樣係紀律部隊，只係教練體能，面試同基礎野，所以個個都冇腦嫁，用黎裝屎

啲狗有睇連登，推到俾啲狗睇。腦裝屎

社會垃圾

我信佢地冇, 理科俾人揀晒

社會垃圾份子
所有代詞加份子2字

'解釋'
依家單方面放假消息, 做毫無標準可言嘅實驗.
仲要人花時間去解釋.
直接一句 You are fake news. 頭也不回

呢個真係經典

佢哋真係會以為係實證
唔好高估佢哋智商

聽嗰個無讀過咪得，唔好再單單打打好似好好笑，佢個記者會目標唔係你，係佔社會大多數既蠢人，一d都唔好笑

屌d毅進個個都係想做狗啫
個垃圾學位冇含金量係人都知

我支持廢左呢個偽進
等呢班廢青腳踏實地好過

比班無智識無智慧無eq既狗咁大權
香港真係好撚危險

毅進冇physics讀，得物理治療

依d常識冇讀過都知

一早要廢，但廢完又有另一個

屌啲狗做咩 屌佢地老母啦 生啲弱智仔出黎獻世

毅進仔係上頭同佢講就信架喇
上頭話係核武都唔會懷疑果種

炸蛋